班差佬都唔守法我地普通市民做咩要守法

扔下雞蛋示下威就比人叫暴徒，咁扔燃燒彈氣油彈既示威者又叫咩？

唔係藍絲就係暴徒ga la

一出汽油彈就名正言順開槍

上次都開左了

恐怖分子

實彈

魚蛋咪開左實彈囉

打人wo

叫學徒

香港人真係好和平，對比法國，非洲，烏克蘭，東德，真係唔入流